朋友既男友有cancer

作為朋友 我有咩可以做到

陪係佢身邊啦
相信佢都需要能量！
希望佢男朋友快快冇事啦

你朋友叫cream ?👀

照顧佢

勿相認

乘人之危

人一世物一世，約佢地3P

Walter White?

Who is cream?

同佢討論下安樂死 或者比你屌閪幫佢男友積福 可能好返 咩方法都要試下

我都知只可以默默陪住佢

未亡人系列

我朋友呀媽都病死左，唔知講咩安慰佢好。

除左多啲陪佢，聽下佢講之外都無野做到。